4行會成員本周訪美 葉劉稱反映香港真實情況：太子站根本無死人

姐姐又去美國篤9妹妹背脊

透過 HKG 分享一則貼文：4行會成員本周訪美 葉劉稱反映香港真實情況：太子站根本無死人

美國去年11月通過《香港人權與民主法案》後，本周首次有本港建制、泛民人士訪美，其中建制派將由4名行政會議成員任代表，包括行會召集人陳智思、廖長江、葉劉淑儀及張國鈞；泛民則包括立法會議員譚文豪、梁繼昌等。

葉劉淑儀接受查詢時表示，建制派很重視今次訪美行程，相信美國國會是聽到她們的投訴，不再只聽泛民人士如黃之鋒、何韻詩的意見，預料屆時將有機會與國務院亞太助理國務卿、白宮官員及美國國會議員高級助理等會面。

葉劉淑儀預料，訪美期間將有機會與國務院亞太助理國務卿、白宮官員及美國國會議員高級助理等會面。

訪美為期4天 相信與國務院將提交報告有關

葉劉透露，今次訪美之行為期4天，由3月5日開始至8日結束，行程包括歡迎晚宴、研討會等，議題涵蓋去年通過的《香港人權與民主法案》、港美關係、香港最新的人權狀況等。

至於為何在此時邀請建制派訪美，葉劉相信與每年3月31日之前，國務院需就《香港政策法》的實施情况，向國會相關委員會提交報告有關，估計美方想了解本港建制、泛民人士的意見。

將反映本港真實情況 例如8.31太子站無死人

葉劉表示，在交流中將反映本港真實情況，包括在過去逾半年的社會運動中所發生的事件，「例如太子站根本無死人，以及有外國媒體報道失實的情況。」至於壹傳媒集團創辦人黎智英、工黨副主席李卓人及民主黨前主席楊森3人被捕一事，葉劉說會向美方反映本港重視司法獨立。

據悉，是次交流由智庫World Affairs Council發出邀請，主題為「US Hong Kong Dialogue」，葉劉說，對方向個別建制派議員發出邀請，其中身兼港區全國人大代表的陳智思及廖長江，本身因要到北京出席兩會而未能出席，但因兩會已宣布延期，因此兩人有空可參與。至於去年與她出訪美國蒙大拿州的自由黨黨魁鍾國斌，因另有公務而未能參與。

Btw其實有CCTV可以睇到啲咩？
站入面有啲扑爛咗
淨低應該淨係影到警暴
睇Cctv有難斷定入面嘅傷者有冇死到
甚至可能搬出嚟個陣先斷氣？

如果有死難者？係咪掟佢地條屍落街屈自殺最乾手淨腳？

不如講埋黑警無打人呀笨

去到第二個站至斷氣嘛

美國佬
Ms Yip, I would like to take a look at the CCTV

唔通有full cctv ?

4行會成員本周訪美 葉劉：太子站根本無死人

去美國爆料
求美國佬佬唔好制裁自己

Thx

唔睇過又點知有咩睇？ 定係你一早睇晒？

姐係太子站真係死左人

淨係亂棍扑平民已經夠制裁啦

我冇話唔制裁得呀

You’re on the list sis...

當藍絲成日話831無死人

✅ 國家級恐襲，黑警闖入車廂無差別襲擊市民
❌ 糾纏有無死人

隔離14日先

中指is for popo not you

語言偽術，831，太子站未certify死
應該係去到901，凌晨嘅另一個站先正式死亡
可能係美孚站
美孚901先certify死亡。

佢地越黎越無恥

既然睇唔到，咁點解又唔肯公開先

連警暴都唔撚想公開
黨鐵係毅進狗隻狗

因為佢根本唔撚care賤民覺得有冇死人

有邊個會見佢?

係咪直接唔比入境

美國宣佈香隔離你十四日先？

過去爆料求老美放過佢哋，嗱，呢啲就叫做實事喇

原因應該係呢個

支持篤灰自保

唔出全段 cctv 點知真定假

根本無証據啲cctv爛左 如果爛左 咁咪俾打爛果下既cctv出黎囉 實影到點打爛幾時打爛

污點證人

其實個結論唔係有無死人.,
而係 好似831 既情況,
根本 有無死人只有警察同MTR 先知.
只要呢兩個部門肯一齊 黑箱作業, 真相就無人知.
係香港. 真實情況就係大量機構同政府部門為左奶共,
根本就屎眼直腸 都 肯奶到乾乾淨淨,
叫香港人點信呢班仆街

Best friend Yue: 我已經準備好見面

啲高官幾撚時家破人亡

冇死人就等如警察冇做錯?
你講就係?CCTV 呢?你點得出呢個結論?

六四無死人,袁木好誠實, 習維尼係偉大嘅領袖

拿 今次俾機會你過去篤灰 醒醒定定呀你

做25女

有無死人都好，警察可以咁亂9打人？

過去投誠爆料

當美帝Cia流,你講兩句就信你,佢攞出來打面你會無引

唔會入到美國關丫？

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

由親中派去為中國辯解?

twitter戰線不嬲都要人？連登仔訓醒未

車站內死者根本好多唔係示威者

鏡頭影到樣同影到香港警魔打到人重傷
警魔已經殺左人根本交唔出死者

我鍾意你嘅思路

咁死者家屬？

推

一家4口,個女遭香港警魔姦殺
香港警魔就捉走個細仔去鬼國, 恐嚇敢爆就撕票

英領鄭文杰係深圳見到遭軟禁的香港人真實身份係警暴受害人家屬